ADAG 有無人買左

熔左2次

大陸藥物公司，今日新股上市

新股。。

冇

仲有得升？

我諗無啦 頂盡30...